集中某一方學習vs樣樣都學好?

正評: 深入掌握一樣野，可以挑戰樽頸位，甚至可以突破。唔似樣樣都半桶水咁，冇出色。

負評: 呢樣學d，個樣學d，可以增廣見聞，同唔同人都有話題。

不包括娛樂

利申: 正評

why not both?

求學有如金字塔，要能廣大要能高

全面發展=全面平庸